小強育成計劃

見大家成日捉到啲小強都殺撚左佢
我試下當佢寵物養下先

你係咪想焗撚死佢

我有不斷打開少少比啲氣佢 但我琴日訓左成晚 佢焗住都死唔去

果然係地上最強生物

搵多隻比佢扑野

好大隻 安已不

好想知道養佢之後會變成幾大隻

屌 我屋企好撚多 點撚算 想買小強屋 玩轉佢地

唔識分男女 一陣搞gay

試下比d健身奶粉佢食

搵多隻培育下一代

屌，cls

屌
搵多隻生一堆出嚟啦

開個窿比佢 等我唔洗得閒幫佢入啲空氣

捉D昆蟲朋友陪佢

不安 之前好似有人拍片養過
最後死左

屋企除左小強 無其他野

但我日日餵野佢食 咁都死？

試吓佢有咩係唔食嘅

我諗佢鼻屎都食

吸D塵比佢食

殺死之後Dum左佢啦 好撚多細菌

唔好餵 睇下幾時死

咁就唔好玩啦

死左之後緊係dum啦痴線 不過唔會殺死佢

大家幫佢改個名

屌 岩岩打開個盒果陣 唔小心夾斷左佢頭一條觸鬚 斷左一半

痴撚線 好撚不安 警已報 btw 萬一有睇個盒唔見左個強你就驚

果陣真係會驚到仆街

Lm等睇飼養攻略同心得

你比佢食果舊係咪餅黎

屌你 有圖

Btw 磨牙大特寫

不如試下屙d屎比佢食

Good idea!!!!

每次放野入去都心驚膽跳

朱古力餅 又甜又好味

正呀喂

係 好驚係我隻手到

連登真係多變態

搵個呢啲俾佢住
空氣又流通, 餵食又方便

D'拿'咁大 會唔會出到黎

隻強 : 屌你老母呀

搵班兄弟返黎搵你報仇

好得意

Lm

有聲

一陣就落街買小強屋 捉曬番黎比你地睇

好撚核突

係養佢果個人死左

咩事死左？

屌 嚇鳩我

拍死佢啦好心

小撚心啲呀 識飛㗎

屌你老尾痴線

我唔會危害佢既生命
可能你會覺得我耍鳩緊佢 但我日日免費提供飲食比佢 仲好過做人 幸福

諗起子華
小強 小強 你個死仔去左邊呀
之後比隻龜食左

痴撚線有圖

LM

睇到我好頭痛

射啲精比佢食

cute
佢叫名=連強

留名

屌 好撚核突。 但係又好犯賤咁好想睇

利申驚小強

lm

焗一個星期都唔會死 試過

你都有今日啦

比間大啲既屋佢啦

keep住update

我以家係我穿果個窿到放啲水比佢飲 佢好癲咁飲曬

屌 我係屋企搵唔到個透啲既盒

真係想養嘅話
注意保濕同比多啲唔同飼料（可以餵龜糧、紅蘿蔔）
放兩塊紙皮入去 比啲遮蔽處佢
飼養缸邊可以搽厚嘅凡士林減低佢爬出嚟嘅機會

Btw公定乸？如果係乸小心佢繁殖得好多

準備變火星異種啲小強

屌你老母

比d精佢奶下

琴晚到以家

識自我繁殖架？

如果有咁可愛就好

我都未驚 你睇圖姐

唔識嘅 不過乸好多時都交配過
冇記錯嘅話 交配左嘅乸可能生多生到佢死為止

佢個屎忽又無一個囊咁既野 我諗無野既

小強用極少空氣極少水極少食物都可以生存成個月，你點養佢都好難死

小強

公既雙翼會好長，女既個肚會好大，樓主影個背面黎睇下

癡線
唔敢睇圖

咁多野唔玩
你洗唔洗玩小強咁核突嘅野啊

害蟲

Lm跟進

我就係想養大佢 唔想佢死

準備幫小強換新居 大啲 透明啲

moremore

More

屌仆街 點樣拎番個盒出黎

屌 小強換左新居 好撚活潑 個盒點拎出黎

影個甲由肚嚟睇+1
公嘅有4支測針 乸嘅2支

痴線 你一打開個盒佢就狗衝歸家！
btw叫趙盤啦不如

我驚嚇親啲連登仔

有圖都咁多負皮 第一次見小強咩你班連登仔

影多啲寫真

你嘅唔會夠呢張恐怖掛

哇 我屌 好撚恐怖 咁多隻

整張大特寫啦

正

Live

你嘅公嚟 搵個老婆比佢啦

祝樓主半夜比隻小強爬去你春袋生蟲卵

啲精都係蟑螂精

生出黎既都係蟑螂仔

搞到我諗起有一次去長洲見到有隻手掌咁大既強仔 嚇到我

利申: 驚強仔

屌 好撚想一野拍死佢

捉一隻已經好難 點樣再放第二隻入去

大掌咁大 未見過

好撚癲

細玩過d細隻
放埋d蟻 蜘蛛仔入去

又唔洗咁毒 娛樂下大家姐 唔鐘意睇唔好再入黎睇圖 鐘意睇就Lm

好撚恐怖呀屌

拍個嗰死左

屌

好撚賤 剝奪人地交配既權利
隻野幾時有得扑樓豬就幾時有得扑

想知點捉

留名樓主比隻小強雞姦

屌 琴日睇緊嘉良既衛斯理 無啦啦見到佢係我前面
，我就放左塊朱古力餅係個盒到引佢入黎 之後就咁關埋個盒 就係咁簡單

好on9 都講明係小強po都仲要入嚟咁惡

不安,報驚

笑撚死

留名

憎甲由

屌你老母 想拎番入面個盒 佢走撚左出黎 以家夾住左走唔甩

屌你！加＂慎入＂啦！

燒佢個頭

係膠袋到 同佢戰鬥緊 逼番佢入盒

咁大家建唔建議我重開post?

唔建議

好彩你隻小強係公咋，係乸既話，就單性繁殖
到時個盒實爆

唔好咁喇 殺撚左佢呀

但有啲唔呢睇既人唔小心入左黎 為左佢地 你地比啲意見

我反而想睇

我想睇佢爆

見到topic仲入黎之後話驚屌樓主
同移民去美國跟住話唔鐘意民主有咩分別

養多隻，法則然之後調過隔離屋

strong post lm

MORE

可唔可以試下餵佢食辣

佢會唔會聞到唔敢行過去 btw會試下 搵下有咩先

戰鬥勝利

樓主點捉

上面有講

呢幾日咁啱諗小強食唔食到辣
就睇到呢個po

我無話唔中意睇 無口德唔撚比呀

Ho ball a ching

你有無咩野辣野想試 滑沙bee 好無？

白花油

辣椒油或者辣椒乾都得

磨牙

瀉藥 爆炸糖

試下用抗生素餵佢

整碗癱仔腩肉麻辣三小走九先喇

整片檸檬佢嘆 補充維他命

搞大佢搵真銀喇

我岩岩諗緊放粒頭痛藥

我屌

Laoming

好慘 比個伴佢啦，男又好女又好，最多咪搞gay

強帖留名

今晚會試下睇下有無機會

留名睇大愛撚出沒

比藥佢食會唔會死

有冇試過放佢入微波爐叮?

睇到毛管棟
btw 樓主topic都講明係小強 點解仲咁多負皮
雖然我好驚曱甴但覺得幾好睇

試下幫佢消毒殺菌，轉素食，比d排毒食品佢食，做個健康小強

樓豬我撐你
記得唔好亂餵野
之前養強個個巴打餵左一堆魚油丸比佢 死鬼左

小心之後真係有左感情 養佢一世

進化？

皮已正

利申好撚怕強

好快會進化 樓主小心D

藍藍天空高掛我的夢

this

食咁撚多

明明覺得好噁心 但又好想睇樓主點養

祝樓主成功

養到我死 佢都未死

笑撚到仆街
仲同佢玩

極限係養到幾大隻呢

最後係臭死定食完死左？

各位有無方法安全咁拎走入面個盒而隻小強係走唔甩

依家個玻璃缸係反轉 up定點

攞隻強出來先，用樽會易換d
參考膠響情人夢巴打換樽

唔錯喎 但我屋無呢啲樽

屌你老母，起撚晒雞皮

聽日入啲貨先 原來屋企無乜野食

比佢飲酒嘆下

樓豬好勇敢

試下比大隻奶粉，睇佢會唔會變巨型

小學去燒烤已經見識過

物似主人形 遲下樓主有甲由肚

之前有條片係講個人養螞蟻 之後規模愈黎愈大
樓主可以試下

好似咁？

睇到成個身勁撚痕

之前有追，睇得好開心 個巴打日日俾好嘢佢食養到佢隻色好靚

俾多啲水佢飲啦

用正皮表態

G持

好刺激 more

刺激

正所謂
見到一隻蟑螂就要有30隻嘅準備
所以樓主要小心

好撚驚又想睇

咪Close up呀屌

馴服呢隻大強 帶佢去打其他細強

你大獲了

試下擺入微波爐叮下佢係咪真係唔會死

睇完個po成身痕

me試過，真係唔死

不如買倉鼠滾輪俾佢玩

咁撚勁 叮左幾耐

個輪對佢太重

我個fd 叮過 爆晒漿 成個要洗

究竟點架🤔又爆又無事

仲洗？唔要啦下話

你覺得會拎小強去叮既痴線佬會介懷

屌好核突，但又想睇
利申：驚會行埋嚟嘅小強

明知好撚核突加嘔心
但都想入嚟睇係咩心態

不如拎去炸 脆卜卜又爆漿

好奇

你要不斷換大d既盒 隻小強會不斷突破自己越變越大

放個盒入冰箱, 等佢凍眠左先,
(如果放太耐, 就真係長眠)
再攞個盒出黎.

捉多隻玩埋繁殖

用盒裝住wor

搵條繩梆住佢帶佢行下街啦

睇得起雞皮
但又想睇落去

裝啲泥 種啲草呢？
好似養甲蟲咁

用冰箱雪到佢冬眠再綁諗得過

噴個💀係佢背隻

又驚又要睇留名

Lm 好正

唔小心live咗
覺得好核突但又好想睇 已留名

好撚核佢 屌你老母

突

試下夾斷佢一半，可以存活幾耐？
聽人講可以存活一個月

笑撚死我

火星異種

裝舊野可以控制佢

留名睇佢生bb

好撚變態

冇左個頭，大概7日啦，因為冇得飲水

好驚覺得身痕但忍唔住留名

搞到我又想捉隻玩下

留名請繼續

幾得意

你地要睇小強嗎

佢以家望住個天 問緊：點解

以家去搵下有無第二隻小強先

我都諗起呢個
好撚癲

點解唔趁機會拎走個細盒

樓主拎個咁靚既盒黎養強

..佢企緊果個係盒頂黎 一開就飛

屌 本身拎黎放我啲輕黏土作品 唉 放出黎比小強用

有無掂過塊餅

我指阿強

琴日佢就係因為塊餅 比我困住左 貪食的後果

餵佢食兩粒糖先

唔洗打開包裝紙??會唔會開唔到啊

痴線
拎出黎比佢地散步

屌 好癲

你係咪都養緊
對住隻火星嘢求愛

係咪假小強黎

又要驚又要睇
識飛小強

假架話

好耶 拎到個盒喇屌

睇到好痕

睇到我覺得總有一隻係左近
BTW 樓主幾時幫佢揾個伴

好假呀

屌你老母 好撚驚險咁拎埋個蓋出黎

lm先

搵個蓋壓住佢
佢：屌，你不如殺左我啦

點拎

我真係好犯賤
又要驚又要睇

好刺激

唔用個蓋壓實佢 點拎啊大佬

比條麵佢食
睇下要食幾耐
同屙咩出來

個蓋好易 因為佢比個蓋壓住 姐係反肚緊既狀態 再fing兩下就fing甩左係個盒到（反肚），之後直接拎

用隻手捉住佢其中一隻腳就得啦
最多有啲痕，快手快腳就冇問題喇
利申：之前玩蟻嘅

咁不如成隻捉住佢

一拎個下
即刻飛出來
都幾驚

賣飛佛追post先

唔得架，緊張得濟會㩒死左佢

玩命架 好驚掂 細果啲捉住佢都ok 呢啲咁大隻真係唔敢

今日問朋友借黎拍野用

借我果隻啦

live左

點解個樣特別型棍嘅

樓主 焗住隻甲由會唔會臭 不如加少少爽身粉

下次餵佢食另一隻甲由死屍

呢隻咩黎？

你想食撚死小強咩

佢地好鐘意食架 由細細個就知

我屌 佢比粒糖壓住左隻腳

有翼

渣ga

一路睇一路身痕
一路睇一路忍住唔嗌出聲

留名等睇唔小心走甩再俾樓主一腳踩死

虐畜

唔好侮辱畜啦

留名，睇啊強逃走

留名 想睇餵佢白膠漿

胡師父真有愛心

屌 好撚恐怖

用番小強既舊屋係廁所引
屌 即刻引到兩隻

I got it

開始玩3p

一家親 好warm

依加捉隻小強黎養 又比佢食比佢飲都負皮
之前個連登小智捉完蚊又捉蟲又捉蜘蛛大亂鬥都無人屌啦

以家諗緊點將呢兩隻點放入小強1號間屋到

點解話引就引到
仲要隻隻都咁大隻
你屋企咩地方黎

唉 我都睇化曬 算啦 我唔介意 比到娛樂大家就得 不過驚既人就出番去 唔想嚇到你地

廁所。。好撚多

積下口德啦

反而廳我就無乜見過 少囉

喂 屌 比啲idea黎 以家兩隻 好難放 放得一隻第二隻一定發癲咁走

將小強一號過去二同三號到囉？

咁都要打開個盒 而且二同三號個盒影得唔清楚 又細

同問

好難想像樓主屋企有幾污糟

將佢地倒哂落膠袋 一次過放落去?

arm at

Live左 睇到個人覺得身邊好撚多

普通 老母一個星期都有拖3次地 廁所就唔知

咁我都諗住咁 不過都幾麻煩

積下陰德啦

上面有巴打話放雪櫃等佢地暫時冬眠

成功放左個舊盒落新盒到 打左個蓋 以家搖下佢就出到黎 好彩小強一號乖左 唔郁

點解咁鬼大隻

依個POST真是好高汁
睇到對腳勁痕

但負皮多多

唔洗理人架巴打 想做就做

留明

希望佢地會做好朋友

巴打你同你屋企都痴撚線 但我會繼續睇

屌 啱啱都出現咗隻 打唔切 點算

Btw好似三隻唔同品種來 唔知交配會生咩混血兒出來

小強家庭誕生啦 不過新入黎既三號廁所無野食 食緊糖

唔知三隻係咪都係公

廁所咋 我個廳好撚乾淨架

live已正皮

樓豬有冇 水樽 拎黎換屋唔錯覺

btw 以家三隻 好難放野食入去 同埋再好難拎番入面個盒出黎

以家個盒咁大 點樣可以過到去水樽到

係養果條友死左

點樣引點樣放 係廁所擺個有食物水樽引

幾時養埋老鼠

以家係個盒到果3隻放佢出黎？ 再引番佢地入水樽到？

未見過

好不安

如果係女嘅，你可以幫佢繁殖

樓主幫佢沖涼

試下前面巴打講咁雪落雪櫃

會唔會死撚曬

係咪我中出佢

倒曬3隻入膠袋，膠袋口包住樽口，倒曬入去樽到

嘩屌 好撚驚
一路睇一路打冷震 但又好想睇

你地想用咩樽 資源有限

..你驚 咁我點算 佢係我前面
btw 好驚奶到啲細菌整病自己

你個食物盒會唔會重用 ？

捉到就三隻 未捉到都唔知仲有幾多 樓主有料

送比你

不如我聽日買個小強屋入廁所 過一晚 再比你地睇有幾多

唔知點解睇到痕痕地

要活體喎

痴媽巾 你廁所係咪真係多到可以同佢地一齊沖涼

好撚癲
幾時可以做到好似外國個小妹妹 養3千隻小強同床訓

好耐好耐之前用過小強屋 我記得佢地入到間屋到有排先會死 只係痴實左

我玩下架咋 唔會玩到咁癲

好正 支持樓主 繼續跟進

玩下玩下就會上癮

又無喎 佢地開燈同無人果陣唔會出黎
所以家沖涼都好少見到佢地 不過一熄燈一陣 再開燈 就會見到佢地雞咁腳咁走

樓主 你係得既

呢3隻夠啦

Easy

有人

新生小強好快就

寬口透明直身樽lor
寬口方便之後換樽

肯定左有公有也母先收手

有無link?

餵糖唔開埋糖紙果度笑到仆街
如果三隻都係公不如買番隻甲由吹氣公仔俾佢地出火
唔好助長甲由同性戀

C fu 你個陷阱點整？

開左啦 果陣係準備放入去

一個盒 放食物 finish

禁室培慾 激瘦 全裸 （有圖）

吓？佢地唔會走番出嚟？

樓主可唔可以影一下廁所比我地睇下有幾污糟

救命呀啲圖好不安

好耐以前睇新聞講過話淨係郵票上面的膠水已經可以夠食3個月

仆街

留名跟進
快d搵d野玩下

樓主快啲鑑定下新黎果兩隻係公定乸啦

快啲攞返個盒出嚟 唔攞唔係男人

Live左

對不起 拎左了 但係打緊機未影相

影啦，睇多兩眼我就訓

我屌 搞到走錯位輸撚左場

真男人 又拎左個盒出黎

屌 我發現佢地唔撚食果粒糖

屌 其實睇落好乾淨架 但唔知點解有小強渣嘛 可能係啲渠到出黎
唔影 自爆

佢地食緊 你慢慢將個蓋放番落去就得

有啦 以家兩男一女 條女死鳩緊

睇到d圖就覺得好痕

拎反粒糖上黎啜兩野，佢地三個見到你食先會放心咬

終於再食 仲等我放番塊朱古力餅入去添

btw原來真係塊餅太撚好食

痴線 變左寵物post
雖然好噁心但又好想睇

live

原來小強係屬於日本姬蠊品種

好多負皮

大隻係仔 細隻係女？

屌 我開係寵物台 緊係寵物post啦 咪玩啦Ching

兩隻大 一男一女 細果隻仔黎

btw 我呢兩日可能去女朋友屋企訓 可能live唔到 對唔住咁多位巴打

樓主真男人 徒手捉甲由

唔好叫我帶埋去 一定唔可以
最多叫我屋企人幫手影

唔係徒手架

唔好去女朋友屋企，扑野事小，斷live事大

試下mit曬d腳裝係細盒 eg細頸鏈盒
帶佢出街

樓主果隻係咩朱古力餅
利申講完以後唔賣

已經成日比佢嘈少見 應承左去 唔係就分手得

同女朋友求婚

日本小強就緊係食番日本貨

我再捉番曬佢地塞撚曬落你個口到

玩咗幾多個鐘

一日到 不過唔係點理佢地

比酒佢飲

樓主訓覺或者出門最好搵野封住個盒

如果唔係一跌就

準備訓 已經諗住痴膠紙

臨訓前比埋水佢地飲

封實佢先 希望唔會焗死

試下搵兩個人幫手 開少少個蓋 搵支竹籤
啱位就從上而下壓住強仔 壓曬三隻 正路佢地郁唔到 之後就可以開哂佢 拎走個盒
同時放哂大約三個月既糧食
到時候 慢慢觀察 睇佢扑野 生仔
多強多到蓋都合唔埋 到時就可以賣強為生
賣到開鋪頭 一間變兩間 兩間變四間

睇到成身好痕

你屋企人咁都陪你癲

痴住左 我諗無野掛

喂 屌 有無巴打知道 點解佢地以家呆呆地咁 郁都唔郁 正係郁果兩條毛 但岩岩捉果陣好撚生猛
好似休息緊咁

拍片啦

究竟你屋企有幾污糟

舊登有個巴打做一模一樣既野

都話係廁所啲渠走出黎 唔該追post 我屋企好撚乾淨架

有無link

巴打我覺得你應該搵d有間隔嘅盒
可以由盒外面獨立控制每間房
如果唔係你一開盒
一隻向前一隻向後走佬唔知點算

正係郁果兩條毛有咩好拍

搵到先得架

唔信

好女友怕唔怕?帶佢返你屋企咪嚇q死佢

唔會比佢知有盒咁既野 上黎都收埋佢先

呢排咁熱 放係窗邊會唔會熱撚死？

不如你養好d,整個魚缸咁款

細細地咪算 洗唔洗咁豪華 養倉鼠咩

幾時有扑野片？

我驚我訓緊果陣佢地扑撚左

概念類似呢d
搵幾條管做通道
當其中一間屋冇甲由
你就可以拆出黎做清潔擺野食

最簡單就兩個膠盒
中間一條通道
你只要斷左兩間屋連接
就可以攪其他野

唔搞咁多野啦 遲啲換樽就算

終於live
唔明點解夜媽媽唔訓追撚哂成個育成計劃

但又愈黎愈想睇 追劇咁

快d幫佢地開枝散葉

好想係佢生仔個陣 一野用殺他死噴落去 大塊人參

屌你老母好撚核突，望到d觸鬚已經想嘔，屌你好撚核突

哇屌你睇唔到落去，去到#107張圖都未睇晒成套已經頂唔順，好撚核突我屌你救命，真係好撚核突痴撚線

噴hair spray減速

好屋企有咁L多隻, 死左咪再捉過囉

我睇曬 樓主屋企好撚dirty

live咗

打緊摩斯密碼 班緊救兵 樓主保重

唔驚，昆蟲扑好耐，我果時養獨角仙，佢地夜晚開始扑扑到第二朝我訓醒先完

認緊主人

進化左已經？

杜比亞
比寵物食
呢隻速度無咁快同埋唔會爬牆

樓主屋企人都知樓主玩曱甴？

嘩屌你老味你講完即刻想像會係咩樣想嘔

Push

呢種靚仔啲

想睇下啲食物俾佢地食過有無異樣？一粒糖係咪夠食一家三口食一年
Between睇完呢個post即刻想叫屋企人通通渠

... 我老母一日都拖2次啦

係 最緊要唔識飛 對翼用黎滑翔用
捉佢上黎唔會好似美洲蟑螂咁飛去你塊面到

細個個陣唔驚死
用水彩盒裝左4 5隻 全部徒手捉
但我阿媽都無乜反應
由我咁玩 而家大掂都唔敢

細個好鍾意玩蟬
吉佢屎忽就會叫 勁好玩

好撚想嘔

裝d負重既野係佢身上幫佢練大隻

睇到起雞皮

快啲更新啦

屌 巴打屋企好多曱甴啊

早晨

其餘個兩隻係咪女嚟

唔知幾時先扑野

兩男一女 大果隻係女

盒糖溶左

係隔離放個speaker播啲催情音樂 等佢地好氣氛啲

開頭睇錯以為樓主比生雞蛋佢食

望到身好痕

一定好臭
要諗辦法洗下佢地個屋企

無睇一陣而家有三隻啦?樓主快啲去買個日本城嗰啲膠箱換大屋啦

佢地以家企曬係中間唔郁。。唔知係咪傾緊計

三號沖緊涼 係咁用口清潔自己身體

RIP 樓主 佢哋策動緊計劃隊冧你

俾啲啤酒佢哋嘆吓

樓主影埋同女友扑野啦 快點

以家已經濕粒粒 唔想再放啲水份既野入去 要等我搵到兩個樽先

佢地以家好乖

佢地以家個個都幫自己沖緊涼

上次見特價買左兩包黎試 好撚難食
唔知佢地鐘唔鐘意呢

屌 早知將塊薯片濕水 咁咪當餵水飲

ugly

試下比d烈酒佢地飲下

我好用力望左呢張相廿秒，都仲係會打冷震

咁都要咒人

希望佢地睇完會快啲黎料啦

一路追POST一路起雞皮

CLS

嘩屌你粒糖溶左

琴日放左啲水 搞到咁

依個好食喎

特登熄左顯示圖片同youtube 先入黎
淨係睇文字都好痕但又好想睇落去
好想知樓主女友知道你養小強會有咩反應

多啲圖plz

試下比d 春藥佢地食 即開3p

我唔鐘意

佢應該會驚訝 但又會想睇

好可愛

一度睇一度起晒雞皮
但又好撚過癮好想繼續追

有冇咁多強

留名食完野睇

幾時餵啲維他命藥畀佢？

竟然Live左

狂F5
想知睇完my avsuper 係咪真係3P
你睇哂3隻？ 兩隻公 一隻乸？

其實我諗好多人屋企都有好多 可能佢地哩埋左姐

佢地無反應 而我就睇到好有反應
係啊 check過曬 兩男一女

如果我養狗live 你會唔會睇

餵都得 不過食死佢地 你地就無野再睇

改晒名未

好撚噁心又好撚好笑

你地幫佢改囉 我以家仲係叫緊一號二號三號咋
你地幫佢地改啦

播比佢地睇 小強av

正皮

比水佢地飲下 沖下個身先

快d開枝散葉呀

你個名

我都覺
調返轉 樓主睇小強Av都扯唔起啦？

Live左
樓主餵俾佢地食果塊朱古力餅都好核突
好似有pat鼻涕係上面咁

好難扯得起

live左 以前都捉過黎拍野 屋企有相有片

杏仁黎架

由好驚曱甴睇到完全唔驚

係譚仔見到呢隻 咩黎

live咗
留名等睇生仔

搭單一問 邊度有得睇番廣東話版衛斯理?

Google search就有 好似係土豆

法庭見

連登真係多痴線佬
不過正評

睇到個人好撚痕

叫豬柳強

唔識分123號 樓豬可唔可以介紹多次

我養過

核突
但好睇

捉多幾隻玩埋繁殖啦

到時養緊幾萬隻再拎去賣比爬蟲友 大生意呀樓主

一號正常體型，二三號一肥一瘦
應該冇認錯

小強新居 但點撚樣即刻食曬

留名睇生仔

你係咪痴撚線 特登買新居

兩個樽方便清潔啊嘛 你地都睇得開心啲

好撚錫佢地

成魔啦屌

上面啲巴打叫我用樽架 我見平平地 咪當買零食 兩樽夾埋都係36蚊咋

上面係咪二號？

咁以後淨係餵汽水唔好畀水佢飲，一係就餵海水睇下佢啲適應力會唔會令佢進化

不安

屌live 左

餵埋鈣粉有冇得諗

買兩樽朱古力條未必要食晒嘅
搵幾個保鮮袋裝住先囉

用番強仔個盒放咪得
好驚樓豬嫌佢地痾屎污糟放棄佢地

真係好核突

佢哋應該都鍾意汽水啤酒

我睇到想嘔
要用隻手指look落去追post先慘
唔小心掂左佢地幾次

試下比支煙佢地食

我都唔知我睇緊乜
我又唔知我做乜留名
屌我是來留名的

我屌 發現有個曲奇盒 屌 滿曬

全家人都唔食

上面幅圖笑死 樓主走火入魔啦 特登買個屋企俾佢哋

為左你地咋

好痴線

陣間換盒時走甩左

有一日起身發覺女既大左肚唔見左

開心死

用本身放小強既食物盒放住d野食先

小強之家

樓主係咪見有咁多人回覆好興奮

樓主已經走火入魔 快啲同你女朋友一齊玩

好正

痴撚線

巴打捉甲甴好似有一手

可唔可以幫我捉吓我間房嗰隻 唔知去咗邊

樓主換左盒未，係咪好難換？

真係又要驚又要睇

lm繼續睇

好撚正

樓主真係好錫佢地
希望可以多圖

請胡師父出山教佢健身
再放生佢
等力威係小強界發光發亮

出左街啊

我以前都養過曱甴 細細隻黃色身

[black]live [/black]

Live 左

確定個罐無養過其他野 ？

比3隻強食

係,左邊果隻就一號

好痴線 試過係公園用石頭打死左隻甲由 之後有第二隻甲由去食佢

好撚恐怖

不如試下放多隻入去等佢地繁殖到爆晒盒佢

我特登google甲由玩具
淨係搵到嚇人嗰啲膠甲由

睇睇下個Post有隻強係地下

食飯都追post

live
快d仆野

得閒同佢洗白白

製造強仔未

直接塞鳩哂3隻入去啦

我食緊飯點解我要入來

點分到邊隻係三號

一號長身 二號肥肚 三號唔同種

射個時強強撲向jj

真 。 連登仔

三號好似未變完全體渣？

樓主keepgoing

樓豬好岸尻

想睇樓主餵精

個食物盒唔撚要得啦浸100%酒精都仲係好污糟樓主唔會洗返乾淨就黎返黎用掛

可以返用裝餸，諗起都正

live 好正啊

live左
一路見住d圖一路覺得個身好痕

快d post新相啦

到時變左火星異種 打撚死你

樓主去咗邊 睇到好緊張

live左
留名等新圖

樓主咁中意佢地應該轉行做捉蟲專家
一定好多唔同品種

樓主比小強三劍俠食左未？

好撚嘔心又好撚正

樓豬已死

留名 好正好想繼續睇

同女女扑野啊，追post啦

曱甴妹

拎到部電話勁遠去睇都起撚曬雞皮

係時候改名

屋企到底要幾污糟先有咁多大強

見到三隻強即刻諗起佢地
Btw 用手指掃mon掃到d圖都覺得好核突

細個有睇 好好笑

希望樓主會出小強育成計劃2, 長做長有

BTW, 愈睇愈有感覺

快d生仔啦

樓主屋企到底有幾污糟

睇到個身好痕
又驚但又想睇

啾嘰

跟住夜晚等樓主訓覺果陣飛入樓主個口到不停繁殖

每次碌到圖就好撚驚 但又好想追住睇

扑完未

樓主快啲更新啦

多左兩個樽不如捉多兩隻入去
等佢地成立一個大家庭

屌越睇越想睇 細個見過人燒小強食

食住野睇 睇到#220頂唔順

樓主 去左邊

樓主

愈睇愈覺得啲強得意
屋企有養貓又有鹽蛇出沒都仲係好撚多大強

要克服恐懼 就要面對恐懼

樓主已被小強強行交配

拎去炸 拍片

走埋入耳窿

成間屋都係 樓豬變埋4號

屌 一次過由第一頁追到依架
好睇過追劇

上左癮
樓主扑緊野唔理一班巴打

留個靚名

痴線 但又忍唔住繼續睇

仆街睇到毛管凍

樓主已死

去咗邊

訓練佢地有等食習慣 敲下個盒有聲就放水/放野食
訓練到佢地聽到聲就好興奮咁係咁跑

Btw甲由會唔會聽到聲

棲主好癡線

想睇小強玩3P

Between, 樓主可唔可以放個膠樽蓋落去比水佢地飲

樓主係咪去左女朋友屋企扑緊野啦

live喇又 update下啦

強帖

樓主扑完野未

睇到呢到忍唔住留言同正皮俾樓主
玩到咁認真

女既識飛架喎

樓主掛住扑野 琴晚扑到而家大戰三百回合

我覺得最慘係樓豬屋企人
走甩左真係多得佢唔少

樓主係咪已經變左四號?唔見左人

Live左
樓豬 試下餵kinder朱古力

留名跟進

睇到好撚想嘔

屙舊屎比佢地睇下食唔食

好似聽鬼故事咁，越驚越想聽

正皮係比樓主既勇氣
不過小強真係好核突呀屌

樓主呢

好睇

樓豬呢

個飯盒 ...

樓主rip

樓主死撚左啦
btw佢琴日話去左條女到
唔update住

小強要用雞蛋盒去養

如果樓主成功大量生產,可以搵好多錢

有左先識飛

RIP樓主

樓主唔好再扑野 快啲更新啦

愈黎愈痴線

外星生命

你咁想要番個盒...係咪帶飯.........

樓主 呀強呢 番來啦

咩名

係條女屋企到啊 希望強強佢地未死啦
如果我番到屋一定會盡快update架 對唔住咁多位

果然係掛住扑野

幾時返屋企呀 呀強都要扑野啦

我仲以為你比三隻小強溶左

我幫你應付住條女先啦

雖然好嘔心，但有圖 正評

快啦

追到live但 我屋企見到個啲細細隻既

幾時返屋企啊 啊強一二三號掛住你

變唔變合體變真三一？

建議樓主可以去759買果啲生果味啫喱比佢地 實肯食

天黑啦樓主快啲返屋企餵一二三號啦

返到屋企個盒打開左，唔見哂三隻就

癡撚線

細隻個啲叫德國小強，我屋企都好多 趕唔走唯有認命一齊訓

等住睇強仔送飯呀

一掀起張被嚇撚死

仲未扑完

雖然我好憎呀強
但係又睇到好撚過引
Between, 樓主扑夠好番屋企啦下！

勇武

條片出左街 個細路女係咪無曬朋友

認真

呢種係用黎餵寵物用，爬得慢+唔識爬滑既檣。以前養過黎餵蜥蜴，生得好快

依啲曱甴唔同種ga, 唔識飛又走唔得快,
亦冇咁核突

起哂雞皮

變種dna2

扑野果時有冇諗住d甲由

喺時候要同佢哋改名

屌 唔知死曬未呢 睇下先

呀強千其唔好死呀

一於叫 申申 甲甲 由由

屌 我竟然食緊飯睇哩個po

快

啊強佢地走曬。。。

離開左呢個世界

WTF

清蒸

屌以為佢地逃走咗

死因係咩

瓜晒

死因

好唔開心 追左咁耐死左

點解佢地死左我會覺得有點傷心

唔係掛 死因呢

點解會咁 係咪家暴

咁難死嘅生物都比樓主整死

係咪比樓主老母dum左

講笑咋掛 強強同巴絲有好深厚嘅感情最衰都係樓主掛住扑野整死左佢地

唔會架

點解

樓主 遺照呢

強強點會咁易死

樓主屋企仲毒過條渠?

樓主死左？

點解死哂既

生要見強，死要見屍

無可能

強強

唉

咩事 食緊同伴？

我都唔知

佢死左架啦 全訓住左佢咋

我都好傷心

好驚強但又要睇 睇到佢地死左張相想作嘔

小強都養死

樓主捉多幾隻再養啦

再捉過幾隻再養啦！
咁難死都死 會唔會係食左塊餅唔受得？

樓主有冇諗住再捉

起雞皮

rip小強

再捉

追咗咁耐竟然死咗

咁都死 肯定係嬲樓主掛住扑野自殺

捉到先得架

Rip住唔慣新居

強仔 無人性啊你 虐畜擺你上fb公審

應該係因為糖尿病先死左。。。

咁易死架而家啲強

又話生命力好強

依家啲小強真係唔捱得
想當年…

甲由都可以養死
樓主有冇諗住做滅蟲

廢青小強

想當年環境惡劣到恐龍絕種 甲由仲生存到

唔通間新屋唔啱住

支持樓主再捉 唔好再掛住扑野啦你有寵物等住你照顧 唔可以成日唔喺屋企

屌你
告你虐畜

樓主掛住扑野, 焗死左一家三口

點解可以養死到

追左咁耐 竟然咁快死左

強強
點解會死左 好失望 支持樓主再捉

唔好扮野 明明你屋企咁多

點做到？

搞出人命啦

呢加D 17後嘅強強真係...諗返起珠羅紀個時

樓主好仆街

唔知點解個筒好濕 係咪有水氣

其實先真心覺得啲小強廢左好多 游水都唔識

地毯式搜索啦樓主
冇甲由相睇 食唔落飯呀

屌 號稱冇頭都仲行得走得嘅小強 你都養得死

點解會死左架

可以頂到超多輻射嘅小強都死左

樓主你屋企有d咩

可能樓主太比心機養
啲曱甴係要唔理先最長命

Rip 呀強
樓主快d捉多2隻黎養

好唔開心
樓主再捉啦好冇

阿強

小強死咗，我都唔知人生仲有咩意思，不如我都落去陪佢地啦

樓主 我真係頂你個廢柴
曱甴都可以養死
辛辛苦苦追咗十幾頁
你而家先黎同我講佢哋死晒？！

阿強呀！返來呀！阿強！

做乜嘢無啦啦死晒？ 又唔影多幾幅相，係咪已經唔想

唔想再養先整死佢哋

其實小強好易死 唔好怪我啦大家 我都唔想

今晚睇下有無啦

一早應該拎佢地去條女到啦 為港女殺左3條命

你講就易 又唔係你拎

樓主打算點處置?
火化?

無性 我諗住睇強仔開花結果

睇下仲有無小強上水啦 btw我發現新買果個新居唔係好掂

好傷心
自從發現咗呢個post之後每幾個鐘就上嚟睇下有無強強update相
只係短短兩日已經好有感情
估唔到一上嚟見到堆爛肉

點解呀？

一放水 就會有好多水氣 可能通風得唔夠勁

我作為佢地既主人仲傷心

可能你唔係到呢1,2日 佢哋扑野到精盡甲由亡

死咗

點解咁都會死 係咪無氧氣抖唔到氣 仲要死無全屍 好傷心呢兩日狂f5睇 結果

乜蟑螂唔係可以係全缺既情況下生存7日咩，點解樓主嗰o的一日死晒~

有冇人依2日狂F5 就係為左睇強仔一家三口？

唔搞佢就係 比佢自由七十年都唔死 可能個生存環境落岩佢 btw好想知死因

見你都追左好耐 多謝曬

RIP

啱啱睇完呢個post 入廚房斟啖水飲就即刻見到隻 嚇撚到我

快啲捉過幾集做實驗啦

隻*

其實係咪俾得太多甜野佢地食
糖尿死架?

樓主會唔會繼續養

留名等睇2

樓主加油
等睇生仔

Between RIP 一路好走阿強

好傷心
諗住入黎睇佢地開開心心大團圓結局

Rip

小強寧願死都唔比做家蓄 好有志氣

佢地係咪唔夠位跑 以前長方盒之後又轉左圓筒屋

屌 live左竟然見到死左
支持樓主再捉過

我睇完唔敢去廁所

btw樓主可以買個 artery forcep
之後玩強仔唔洗徒手捉

屌你掛住扑野 甲由都養得死

屌你 追到最後個個死曬 你自己就喺度風流快活 出續集啊

快啲整個post2 啦！好想繼續睇落去
加油樓主

試下剪晒啲腳

其實我真係好撚驚小強 平是都而不得佢地絕種 但係你咁樣整一整我又睇得幾開心 你為咗條女竟然整到佢地死哂 有無搞錯阿

最強生物都可以養死 天煞孤星過鄭e麵
你都係唔好害左你女朋友啦

live 估唔到比樓主養到死左

笑死 咁都養得死

樓主勁呀 強仔們咁死左
你係掛住扑野

痴撚線
好正

唔知點解我睇到小強死哂個刻會喊左

說好的3p呢，就咁就死左 樓主要好好安葬佢
留名睇火葬

樓主罪該萬死

咁突然
仲諗住可以長期追post
快啲捉過幾隻啦

我都係
同男朋友出街都隔一陣打開來睇下有冇強強嘅消息
見到啲死屍 個心真係碎左

再捉過開2啦

屌 好有緣wo

再捉過求你#

再捉過plz